抗爭就係要贏， 係乜都要贏！ 守土必爭 絕無退讓的空間！

區議會唔重要？
你樓下放tg 之後幫你報埋警上樓搜人都仲得啊！

含淚都要投 ！

唔完美 有改善空間

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

同意呀，
急呀，麻煩巴打幫手推推，推上熱門啦急架，而加成街對家文宣，自己友街站都好少，凡係選舉游離票係關鍵呀！

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

係好重要
真係幫推上面個PO，多謝